今日望到一個靚女...之後苦笑(無圖)

作為一個男性
見到靚女梗係會望啦
但我望完個女仔
之後
一直都係諗住一個人...

苦笑既原因我發現當你沉迷住一個人既時候
你望到既所有野都係佢
當我每次望到好靚既景 食到好好食既野
都會諗...如果佢都係度就好

所以其實一個男人真係好愛你...
根本唔會同第二個人有咩曖昧

Sorry for 1999 &
之前安慰過D巴絲 我自己試左好耐
真係好難分散...
不過生活都一樣要過 加油各位

怎麼我眼內人人是你 人人像你 沿途萬里 完全被封鎖

無圖開咩post

但得到後開始後慢慢就會變質⋯⋯

第一次聽首歌...好應境

所以咪開係感情台...

如果真係愛係唔會變

自己覺得就唔會...
只係當你失去左 個感覺更加強烈

心入面得佢嘅時候
分咗手身邊有幾多男仔追你 都唔會有感覺
見到咩都會諗起佢

屌你老母真係冇圖

唔知咩叫真係愛

供求

same here
但我冇人追
唯有祝佢過得更快樂

sorry bro
我都唔想架
圖定老母...我簡老母

有時我都會諗
會唔會因為我未放低佢
所以先同唔到另一個一齊
同另一個人出街
永遠都會諗住佢
諗如果佢係度就好啦
諗之前我地都來過呢個地方
未放低一個人 係唔係真係唔可以同一個人開始？

Same here
不過我覺得唔係個個都咁pure
如果個個都放低一個人先開始到 就唔會有人做水泡
如果未放低一個人就開始另一段感情，一係就因為佢想靠下一段感情嚟令自己放低、一係就佢無諗過放唔放低嘅問題。
其實我反而會諗，乜嘢叫放低呢？
其實會唔會開始咗另一段感情先會放低到？

其實我就係想用另一段感情來放低
咁講好似好衰咁
但我可以保證同嗰個一齊之後 我會好好做一個女朋友嘅本分
可惜點同新嗰個相處 我都諗住之前嗰個
或者係一有啲覺得唔啱feel 我就會好掛住前一個

我明你⋯⋯咁你同新嗰個一齊咗幾耐？

未一齊
就係因為覺得自己未放低
所以想俾啲時間大家再相處下

我依家情況同你一樣⋯
不過我真係唔想同另一個開始住
過唔到自己嗰關